點解機場要和理非？

本身唔係因為知狗無野做到先諗住去機場咩？去機趕場和理非除左比少部份遊客見到外仲有咩用？

up乜鳩

Block得，鬼。
請善用不推post留言。

機場你展現示威者了善良一面的地方

請善用不推文功能& 屌你老母

同意，佢要封機場離境大堂就係因為怕你影響到機場運作，不合作運動，你而家走去坐，走去和理非？
佢真係開心到笑

*機場係

鬼 BLOCKED

樓主做鬼做到咁hea 收皮啦

鬼你老母咩戇鳩又唔係叫你衝禁區，我只係問咁做個意思係咩啫

真係每秒都發現鬼

仲要係無水平嘅鬼

離境大堂集會真係不痛不癢

你老母個閪都係

屌你地老母，我認真問下大家想達到咩目標，你地班戇鳩一句就話我係鬼，算鳩數

機場衝遊客，咪暴徒囉

咁你想點？想做暴徒衝擊遊客？
又有on9仔想搞散運動，想騎劫和理非。

邊個話要衝擊遊客... 我只係記得當初提出入機場既人係貪安全同埋政唔可以無動於衷，只仔我覺得departure hall比arrival hall有意思

岩呀 封鎖所有飛機 亂報有炸彈 唔做正衰仔

屌想搵個正經回覆都無

支持你衝入去，衝啦，唔衝你正仆街

你就真係on9,不合作運動=暴徒？你呢啲咪和理非，2014失敗就係因為和理非

因為要做比外國遊客睇我地唔係暴徒

我明，但同上次有咩分別？？？

唉，對連登好撚失望，搞機場原來係去坐，我代林鄭多謝你地

冇分別

真係唔想話你鬼都唔得

而家唔係為衝而衝 係為贏而衝
衝機場冇好處 所以一定唔衝
班狗係機場唔敢亂出手 咁我地都唔好衝
機場地位特殊 衝既好易比人上綱上線 大齊齊家坐實暴徒之名

其實我只係唔想再有義士係街抗爭被捕，但亦唔想今次好似佔中咁收場，想睇下大家點睇，點知一句就話我鬼

無人叫你衝禁區架麻

下？你亂衝咪暴徒囉。機場都衝，衝幼稚園呀笨。
2014根本一開始就輸，你有冇經歷過㗎。

宜家就係想和理非有個安全既地方和理非，洗下底

鬼撚到, 屌你老母

重點係民意

所以我問點解係接機而唔係送機。。。接機真係wfc

冇分別，但上次效果好好。好過比錢賣廣告。

痴撚線，亂咩衝呀，你識唔識中文？

Blocked

你咪答咗自己囉，向世界各地遊客宣揚香港黑警行為嘛！

同埋我幾時有講過要衝禁區？你送機會行入禁區？？送機就唔可以和理非？？

算數啦，我意思係去機場搞不合作運動，班友就理解成去沖禁區，我笑而不語

Show Blocked User - 達兒

上次咪好成功囉

柒碌！

而家要連玩3日

都唔知邊個先係鬼，萬人送機就唔得，阻人返工果陣又唔見佢地覺得有問題，由頭到尾無講過要衝禁區

知唔知點解果日航空行業啲人罷工，已經可以封左條跑道，你而家走去坐？賣廣告？

咁你想點丫

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

你令d遊客上唔到機咁又點呀

係咪可以令反送中成功呀？

成功令遊客關注，但其他國家有咩動作先，除左出左旅遊警示，我唔係話做文宣無用，只係覺得可以雙管齊下啫

咪就係，阻港鐵就無問題，阻飛機就等於沖禁區
我對連登仔真係好失望，我地有4百幾個手足被人拉左呀，告緊暴動呀，你班友係到賣廣告？

咁當初罷工既動機係咩？唔係為左嘗試和平咁癱瘓經濟咩？

所以咪更加要和理非囉

其實同期大埔同東區都有活動

大家可以關注下

屌㩒錯 正皮咗

咁你比遊客知道你地好乖又點？who fucking care,而家要同政府打經濟牌呀，外國要幫你既話，奧巴馬14年果陣幫左啦。

係咪想外國都標籤我地做暴徒、恐怖份子呀？

我真係唔想個個星期六日晚都見到再有義士受傷被捕，繼續咁遊行都唔係辦法，都要尋求其他方法架

100% 鬼

不推文回覆

長榮罷工有無比人當暴徒？點解你地覺得一定要衝激

你要搞機場，係唔需要直接做衝擊

黑警封departure hall咪良好示範囉

去機場搞不合作運動係要令航班delay呀，知唔知損失係幾大？醒未呀你地。

知唔知點解AA咁早要封曬路呀，就係驚你地搞到啲飛機delay呀，你而家封坐咪正合佢意囉

手足唔駛理佢地 得嗰兩個ac重覆嗌人衝就知係兩隻鬼係度唱雙簧
Block完由鳩佢地原地吠就OK

咁到底你想做咩呢？具體來講

邪惡文宣! 利用大家拍拖最驚嘅。。。

送機

知唔知點解要check左有機票先可以check in,因為佢怕你地塞住係個counter到，令遊客check in唔到。

起底得呢一個post

你咪block囉，一早講左唔係想人衝禁區都要老屈，仲低質過d黑警

算啦，我放棄，機場呢張黃牌都唔識用。咁大家繼續8月10日打後繼續睇人比人打，比人拉

光復香港, 時代革命!

點解你要令旅客check in 唔到呢？

尤其好多香港外國旅客

點解要令旅客都憎埋我地呢？

我真係好唔想用「鬼」來形容手足
希望你只係未參透
btw
機場 N*100% 只可以和理非

同意，場運動已經愈來愈膠化/變咗行為藝術

乖乖表達訴求 vs. 搞到有損失（e.g. 旅客唔敢來港，經濟受損/ 機場商戶做唔到生意/ 香港國際形象受損）
邊個大機會d會令政府理你？
自己問心

遊行、集會、靜坐
已經一啲威脅都俾唔到政府
因為呢個政府已經係麻木不仁、指鹿為馬的

你收皮啦

咁5/8朝早攪地鐵又為乜我愈黎愈唔明你地既double standard

善用不推文回覆

到底你機場集會目的係咩？ 係去用機場威脅政府定係去賣廣告話比人聽你地好慘？

鬼 blocked
用腦諗野thx

唔取鬆懈 講多左
不過block左佢 以後仲點篤佢唔合適既言論出黎 真係有少數人信咪大鑊

你收皮啦，行為藝術家

1. 令旅客唔再想嚟香港 -> 經濟受創
2. 令政府眼中的國際形象受損 -> 威脅政府
3. 令航班運作大亂 -> 航空公司施壓俾政府

屌其實好想問，旅客欣賞你讚好你喇
你expect人地返到自己國家要點幫你？

大家再諗下當初話去稅局，同地鐵不合作運動係為乜先屌啦，唔係下下要勇武同警犬搏火，亦唔係要好似佔中班泛民咁膠化運動

走啦三毛
請善用不推post留言。

而家係不合作運動呀，唔係叫你禁區呀，知唔知機場禁區係邊呀，check in counter唔係禁區黎架，on9

不如你擺低d有意思既comment先啦

我個人係唔支持搞地鐵令普通人返唔到工
不過有人要搞我唔反對亦唔會割蓆

和理非=膠化？

無野呀你？

基本上班傻hi民意撚
而家好明顯係想做後者
又或者令國際關注，妄想人地會幫我地

利申：8/5之前9成發夢都有去
8/5當日都十分不合作
但見到8/5之後成班不知所謂傻hi民意撚又話要回歸和理非，又話要抖乜乜柒柒，開始覺得嘥9氣，暫時都唔撚會再去

捉到鹿都唔撚識脫角

原來你先係鬼，終於自爆

其實8/5搞到周圍交通癱瘓
35萬打工仔（被？）罷工
機場運作大受阻礙
係2個月嚟最成功嘅一日

但一見有市民屌，班民意撚又開始驚

屌你地咩，民意幫到你咩？
個政府理民意㗎咩？

我唔覺得要衝，但而家對家有新嘅安排，咁至少我哋都要有唔同應變，否則好似差少少，但老實我唔知有乜可以做，但似乎唔應該係衝。

屌你老母，成班去玩鐳射筆自high，唔係膠化？對個運動有乜撚嘢幫助？

8/5贏咗一次，都唔撚識乘勝追擊，keep住度火，自己幫自己降溫

香港人好善忘，降多兩降正式收皮啦

唔駛回, 負皮上一頁

無人話過要沖，沖一定死硬，因為禁區係一定唔沖得。
但係我地可以用盡方法令航班delay,一delay跑道就會塞死，飛機走唔到落唔到。 用機場聲譽同經濟牌同政府打

衝擊遊客咁嘅嘢都講得出

唔只係鬼咁簡單

條友一定係on9,啲logic錯到藍絲咁

勇武 =/= 衝
甚至可以講勇武 =/= 要有對峙
勇武係咪突破自己既障礙走出來做一啲平常唔會做既野
代表勇氣同行動
衝擊只係勇武其中既一種手段

點解唔衝得機場？
第一，機場不論禁區與否，因為牽涉大量外國人，一衝或有任何對峙行為，機場特警真係可以開真槍制止

第二，對話利用暴力來分化我地、分化支持者、分化民意，點解仲要俾材料人地造文章？

簡單啲回應你

1. 無人衝呀而家，係不合作運動（例如塞住啲check in位，同所有升降機，同主要道路）

2. 而家連買板laser pointer都可以話你有攻擊性武器，佢而家要造文章要材料咩？

醒未呀？！

隔離好似有post話航空界諗緊有咩升級行動
我諗係和理非加航空朋友罷工
主要想民意加持，勇武回氣，同埋機場易上國際新聞

我諗係咁

咁咪係囉，罷工咪又係影響遊客，遊客咪又係會好憎你地，咁不如唔好罷啦。都唔知你地咩野思維。

我唔該你地諗清楚而家咩環境啦，仲和理非，2019年啦

絕對唔應該衝，衝同搏拉無分別

你衝可以明正言順話比全世界知你地係恐怖份子

機場不合作運動=/=衝機場

講完。

絕對支持航空界朋友罷工，只係諗普通市民可以點可以安全不違法咁去參與呢個不合作運動，用最低既成本去傷害資本家

無錯，非常同意樓主

同意，衝真係唔建議。可能集中搞中資航空，但似乎要做文宣。

認真，咁樣封出境大堂，係極之無理，即係送機都唔俾？如果你齋去接機度坐，啲外國遊客見到咁平和，只會覺得班黑警安排妥當，做得好。如果唔做啲嘢令港共柒出國際真係講唔通。

其實睇呢度d comment已經見到運動真係去左樽頸位，好多人只係覺得得靜坐示威/衝擊兩條路，有其他野想大家討論下可唔可行就即刻比人屌係鬼，會理性回覆既都好，但好多只係一句blocked user就算，其實咁同大台有咩分別？我真係擔心呢場運動點走落去

鬼黎

樓主鬼黎

不合作其實係和理非

屌！你收皮啦

同意，但有乜可以做，我認為點都要喺離境到做啲嘢，去接機度齋坐不如唔去（我唔係叫人唔去，我點都會去，不過認為唔可以齋坐接機大堂），等佢自己大陣仗幾日on 9 9。

係架，d遊客了解完，講完句香港加油，咁又點？既然上次都做左同類既野，今次係唔係應該再走改善下睇下仲有咩可以做呢

咁你咪block左我繼續搵d同你同聲同氣既人圍爐囉

不推文+屌你老母

我訓覺先，希望大家諗清楚，每一步到底要點樣行，唔好唔記得我地有4百幾人比人拉左，仲有好多人受左傷。如果到左呢一刻你地仲係覺得靠和理非可以解決問題，你地真係愧對佢地。

假如琴日班BU學生唔話罷搞reg day,你覺得校長會番黎同學生「對話」咩？

希望大家諗清楚，如果你地堅持我係鬼，我真係無說話好講。

其實地鐵不合作真係咁耐以黎性價比最高既抗爭手法... 所以我覺得應該從呢方面著手

但係我睇唔到聽日會有幾不合作

有冇例子？封路？

不過好多人可能會話，到時阻住啲遊客，影響香港形象，外國人就唔再支持個抗爭，但其實所謂支持咪又係一句加油。

我認為至少要逼入去離境大堂，佢要check證冇緊要，大家就多多人排隊，扮唔知，排完又排，要喺遊客面前屈政府冇做好通知，搞到遊客都排好耐。有冇得諗？

樓主開po第一版可唔可以解釋多啲你嘅睇法
香港人係唔會追po 睇完第一版就負皮上一頁
追晒po先明你想講咩

樓主唔係鬼 話樓主propose衝擊係上面啲人斷章取義
例子#96 屌樓主第一句就係「邊個話要衝擊遊客」咁都睇唔撚明咩

送機囉

罷工都係之前文宣努力政府警察助攻推民意過黎之叫罷得有d效果，但係呢個前提下不合作運動阻礙普通市民都會引起好大爭議有人體諒有人反感。你係機場搞不合作更難叫外國旅客體諒你，只會自毀形象得不償失

送機有幾不合作

樓主似係誤解左和理非嘅意思

因為我本身純粹想聽多d意見睇下大家會expect黎緊三日可以換取到d咩，但我唔係軍司無d好concrete既execution plan，無諗過會一野比人屌係鬼

我認為至少要逼入去離境大堂，佢要check證冇緊要，大家就多多人排隊，扮唔知，排完又排，要喺遊客面前屈政府冇做好通知，搞到遊客都排好耐。有冇得諗？

佢覆check應該係咁排
每次都搵翻五六分鐘先搵到

幾萬人衝入機場

唔好意思，我當初講和理非時個腦就剩係諗住班濕鳩泛民佔中果陣既惡行

人多就唔同講法，排隊都排到佛誕

#55

#81

哩兩個回覆應該回應到你
令遊客(短期內)唔想再嚟係好有效嘅方法
反正佢翻到自己國家都做唔到啲咩
令佢翻去唱衰香港叫人唔嚟仲好
經濟牌好有效
哩一刻令到遊客唔體諒我哋又如何
等我哋爭取訴求成功大把機會挽回哩啲嘢啦

係呀，因為可以係超和平，但應該會有效用，每個人都有平等機會入機場，popo問可以就咁答，我想入去，點解唔得，每個人都咁問。或者我想入去送個朋友機，不過遲到，完全唔駛同佢勞氣，默默排隊。有鬼頭遊客出聲，說話政府之前從來冇公佈過依個新安排。有支那人嘈，就唔好理佢，我覺得可行，唔可以俾黑警咁樣過骨。

佢今次安排係同高鐵嘅安排一樣，但你塞高鐵，冇影響，但機場啲遊客入唔到去，一定會嘈。對班講英文嘅，popo一定縮，而且一般歐美遊客，正路都係怪popo，只要去排嗰班手足斯斯文文，唔出聲就冇問題。

請問機場可以衝咩？認真問？

鬼。

香港人最擔心既就係錢，義士被捕受傷警察濫權好多人都當花生咁食，或者敢怒不敢言，但你傷害到佢地荷包佢地一定同你食過，你見廢波講左幾多經濟數字想屈落反送中運動度就知呢樣先係香港既命脈

追po唔該 樓主唔係話衝
係去check in counter搞不合作運動

不合作運動咪和理非囉天才

#131

滿意未

樓主你又係衰啲，求其一句，人哋好易亂諗。

不過大家又係，成日乜柒都一句3毛，5毛，宜家撚有咁多維穩費咩。

其實用得一個open forum嚟討論，想件事好，應該盡量同情哋理解，盡量將你唔同意嘅觀點以最強嘅形式分析，再諗吓點反駁，咁對自己同對件事先有幫助。成日又話集思廣益。

鬼黎！機場係向外國文宣示威者和平理性爭取民主呀！ 唔好野野都衝！ 梁天琦信上都講， 我地做一個行動之前要諗究竟我地係離目標愈來愈近定愈來愈遠。

麻煩提供？

咁叫佢瞓醒先再開過post啦

睇咗個post先覆啦大佬

咁你依家可以點阻到d人，令佢check in唔到？

唔一定要塞counter, 塞入口，塞popo設counter check機票個位

就咁排隊，排長龍

我都知我講到1999
不過希望大家記得大家成日掛係咀邊既兄弟爬山各自努力同不割席，我地無大台，如果民意係覺得應該重做上次機場集會，無問題，但唔好一有唔同意見就鬼，三毛

樓主你唔介意不如我開個個新post，我覺得排隊塞可行

隨便